屌奶星，杯黑糖珍珠鮮奶好撚難飲呀

果然港女同大陸人一樣只會羊群式跟風

得個甜字 難飲到死

頭先搭地鐵見到前面條友拎住5杯, 心諗做乜撚野

飲過幾間
得一間係好飲